澳門世界遺產大三巴被支那惡搞

原本的樣貌：

結果現在成了這個樣子：

名副其實
染紅

真係恥辱柱

好核突

diu

之前去入口嗰度有督屎
宜家咁似盂蘭勝會

嘩 屌！
好撚嘔心呀！

無撚左澳門啦 澳門市喳

又真係幾似

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

1949-2019

陰鳩公

佢哋啲審美觀真係

澳門人: wfc

陰曹地府鬼門關大開

支那人嘅審美觀

香港既教堂第時有機會變成咁

大雞巴
觀音像
媽閣廟景緻真優美

上帝今次會唔會激到氣絕身亡

嘩好撚核突
快叫聯合國取消世界遺產資格！

香港人一定要保住呀，如果唔係變到我哋咁

屌 好撚核突啊

大三巴牌坊光雕綻彩 與眾齊賀國慶

【澳門日報消息】為慶賀中華人民共和國成立七十周年，旅遊局今起至國慶日，一連三晚在大三巴牌坊特別呈獻以“共慶七十華誕共享偉大榮光”為主題的光雕表演，與居民和旅客一起歡度節慶。

光雕表演今晚8時至10時進行，明後兩晚表演則安排在7時至10時上演，在該時段內每隔15分鐘將進行約5分鐘的光雕表演，光雕表演的故事內容分兩部分，分別是“澳門居民同心同賀”，以及“歡欣吉祥！共慶七十華誕”。今晚首場表演準時在8時開始，現場吸引大批居民和旅客駐足觀賞，場面熱鬧。